日本人啲英文真係，長崎市啲告示「area」串錯做eria要遮住

同唔遮有咩分別？

中文google translate?

不是支那語非國際語言唔怪佢

可能俾人楲咗

都寫エリア，佢用個日文直譯又真係冇錯

但佢依家寫緊英文
非外來語

香港比英國管左咁多年既水平仲差過脫離英國幾十年既新加玻走黎笑亞洲科技第一既日本

エリア？

咁佢個map又唔打chizu呢個羅馬拼音...
講緊英文就緊係有問題啦

咪係
咁都拗

官方網站都係寫area
無啦啦點會寫個日文拼音上去，同埋後面都寫住map而唔係mappu
佢地仲搵嘢痴住eria，擺到明真係寫錯啦，上面都唔知撐緊乜

所以？
知道寫錯所以就遮住有咩問題
何況冇area都通順

你係要討論佢地英文差定咁做有問題？唔明

咁佢都知道錯

唔係寫ARSE咪算好囉

最諷刺係長崎最先被西方啓蒙

不過係（荷）蘭學

所以英文咁屎？官方嘢都錯？

樓主第一次去日本好興奮咩都放一餐

我去咗幾十次了

等比崇日撚咬死

去新加坡見到小學生用英文傾計好順暢 睇返香港係用普通話傾計 就知我地落後人地好多
日本勁在佢唔需要學人地語言都大把人學日文就佢地

老實講，日本仔錯字都錯得型過人

咁日本同韓國啲英文真係好渣

利申崇日撚

エヰア

改變唔到日本高質呢個事實

Give me five

熟識日本文化同語言既人會知道日本人係有國際視野，識得既英文詞彙仲多過港豬，日本人係講英文有日式口音，正如港豬都有chinglish 啦

誰よその女！

戲曲中心都叫xiqi centre啦

eria 都得
咁erica都得啦

香港講就話係國際城市，但實際上百幾年來都係華洋分隔，主流華人英文差、淨係識講鄉下話好正常

工口

無錯的話咁你條垃圾平時學咩人捉錯字呀
今日捉左錯字未呀

巴打到長崎啦

如果av d薄格都係咁就好了

試過去d酒店明顯係google直譯

你跟邊間去軍艦島？

發音啱

やまさ海運

一早網上book. 平咗900yen, 3600yen, 2.5小時成功登島
不過佢分開中，韓，日visitor ,香港人要跟中蟈隊唔俾去日本嗰堆，唔俾離隊。
日本女guide好pro,帶哂相簿對照現場解說
中蟈guide冇，好撚hea!

你顯然唔識日文

向好果方面諗
日本政府都仲係用日本人做
如果用左D中國留學生就唔會有依D事
至於香港，D簡體字同文筆越來越多
你話係咩人做

你講得啱

日本人好尊重英文

巴打早幾耐book定?
我6月頭去, 4月先book會唔會太遲?

唔會
我前日去都唔full
不過早book好d
有得平
又唔使過數
當然咪no show

用jr pass book好似有另一間平
不過當時我未有jr pass

我只可以book中午果段, 要晨咁早係博多搭JR過去長崎

佢哋出發前半小時要去長崎港碼頭集合
時間你要預鬆d

遮住Eria嗰塊野似比人整甩咗嘅痕？

相信係貼咗啱嘅area
俾人搣咗

其實正常唔洗用area直接xxx map都得?
人地日文エリア英文寫eria 姐好少事
你睇東大生英文論文先開眼界

因為係日式英文
エリア

撐嗰個係肥絲
佢係咁上下

這叫外來語不是英文
正如你唔會話巴士的士係港式英文

有area係必要
Nagasaki既係市又係縣
唔寫area會被誤會係縣

屌你老母，柒少陣啦，冇問題佢就唔遮住啦

成班含到雪雪聲
但老老實實，以日本人唔想失禮個民族性睇
點解佢哋要用機器翻譯，而唔肯請個真係識嘢嘅人做翻譯？
始終誤導咗人/出咗啲低級錯誤好失禮喎

可能已經係人手翻譯
不過日本一般大學生英文水平都係得香港中學生以下

日本人好尊重三文魚

呢個真 睇節目明明睇佢講唔到句子 但係識d 冷門詞語

新加玻脫離英國都係講英文多, 同香港比下繁體字程度咪又一樣

羅馬併音不嬲係英文最大敵人

睇日本節目就知
我最中意睇池上彰嗰啲

如果個MAP都錯埋係用MAPPU 就無錯了

Nagasaki Error Map

大陸大把用拼音當英文既牌啦

大劣就算鳩數啦

串錯又點？香港出殘字

有陣時好想幫佢地譯番啱 奈何我又唔識日文